[有圖]陳柏宇真係好撚靚仔

點解變左隻馬騮